Demo HTML App Catalogo (Bellaface), es una app para iPad que en realidad es un catalogo html con una presentación de un producto de una farmacéutica, esta app tenia como requerimiento poder reproducir dentro del html un video con fondo transparente. El problema es que el render de html de safari en las iPads no permite la reproducción de videos con alpha o transparencia por lo que se realizo una implementación a nivel de código nativo iOS para poder agregar el video sobre el componente UIWebView que renderiza el html y aplicarle un filtro al video para lograr generar la transparencia. En la tercera-cuarta diapositiva, sale la foto de una joven en la parte inferior derecha de la pantalla y al tocarla se comienza a reproducir el video y se puede apreciar la transparencia del mismo. Como nota en el simulador de iPad no funciona correctamente en los dispositivos físicos funciona sin problemas.

Adicionalmente se realizo la implementación de un bridge para comunicar el javascript de la app con la parte nativa para poder inicar con la carga del video.